有冇人覺得打杖係解決問題既根本？

雖然好暴力，但最有效解決問題。

有生之年想參與ww3

利申:最快陣亡

和平係建基於武力上

啱
全球打9支那就最啱

The war that ends all wars
人類不斷重覆既歷史

最直接reset嘅方法
戰爭係總體國力比拚, 兩邊一齊用回血劍, 將生產, 物資同人力納入國家控制

樓主打算邊個崗位？後勤補給定出謀劃策。

連登仔全部係參謀

人口太多，資源太少，差唔多了

我就想做特種部隊，搞敵後暗殺
或者做空軍ACE，用轟炸機炸支那
不過體能、反應有限，應該最後只可以拎槍仔上前線做肉泥

Are you ready to die for freedom?

就算係WW3，都無香港事，唔通鄰國強制徵兵，你自願或被迫參軍？想出國參軍，人地國家都唔要你啦。
最多都係做帶路黨

啊寶. Jpg

最有效嘅應該係自殺重擦，
對其他人最少影響又可以解決問題，
重擦分分鐘做家誠嗰仔，
咁未冇問題囉

派各國領導人出黎打場MMA ok？

實際上大家一隻黑警都唔夠打

keyboard fighter

軍妓

打仗有人出力，但都要有人出錢。人地十字軍都係靠人民捐錢。

有冇人想做間諜，從內搞9中共

好有急不及待想玩玩嘅感覺

無train無gun 對 有train有gun
企到係狗後面都無能力幾秒將隻狗整低
一對一輸8成

這是無可奈何既事，亦唔需要覺得太羞恥
認清現楚，先係改善既開始

如果疫情唔受控，唔排除有國家係最後關頭會打仗

vs

唔駛強制徵兵
香港人強制24小時輪班生產都死